有無巴打有唔踩既單車

小弟最近想減肥，跑步又怕對腳大負擔
所以想單車開始
預算$700，想要26吋既超入門仿MTB
個樣殘都唔緊要，
希望性能都keep到
21speed
因為屋企附近都多上落斜

有意留相或tg Fatasfuck
筆直唔多勿屌

推

幫你推一推 近排我都踩單車減肥

要踩幾多先減到？我都想踩

單車唔見得減到幾多